雜帝會唔會步穆加貝後塵?

比馬英九死亡之握詛咒緊既雜帝, 到底會唔會步穆加貝後塵呢? 真係好撚期待, 大撚把人想佢死

發夢啦
人地國家搞到咁差仲死攬先至收皮
中國短期內點睇都唔會差到咁

買隻雞蛋都要幾億